93 抗日戰爭勝利紀念日

又一年

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

關共產黨咩事呀，抗日都唔係共產黨

上面係舊年安排, 今年會點?

年年叫人記得唔關佢事但又爭住紀念

9.7 機場真交通壓力測試2.0, show off你個行李gip
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區中秋鐳射晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日

待定：
全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母, 光復屯門上水2.0

勁推一萬次

同場加映 晚晚十點鐘 鳩嗌半個鐘

日本軍萬歲

日軍來了我帶路

一樣… 叫左班人去鞠躬！
柒婆將會出席
係咪要癱瘓中環？

777條八婆都黎喎

不得了

幾時可以紀念條柒婆死

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

我要見特首，我要簽名

8點正開始
要簽名就早d去排隊
應該仲有抱抱會🤗🤗🤗

林鄭出席抗日戰爭勝利紀念儀式 無通知傳媒採訪

政府無通知傳媒下舉行抗戰勝利紀念儀式